夜晚睇電視開到鬼死咁大聲個d人幾時死

屌你老母 你夜訓你既事 開到咁撚大聲做乜撚野
除左落去樓下投訴仲有冇其他方法
日日都鬼殺咁嘈 真係想打撚柒佢 就算關窗都聽到
利申:投訴過好撚多次

仲未肯熄機

我今個星期開始唔開冷氣
成日聽到人鬧交 好過癮

仆街。條撚樣好似仲播得仲大聲

你肯定係人黎？

原來係你條hihi投訴我

你幾撚時死？

hi你全家啊仆街

係都要拍門先肯收嗲 屌你老母

係鐘意夜晚打機呀吹呀

佢就係等緊你落去劈死佢

🖕🏿